今日返上大陸先知大陸潮過香港好多

香港仲停留緊係adidas既時候上面已經一街都係balenciaga

triple s

好心唔好再著nmd

Off White Hoodie襯返條Tb褲，再加對Mcqueen，行出街特別多自信

ching有料

潮呀 大陸人著呢隻鞋著西裝囉 勁架

啲女禾Cow曬

加多個黑色口罩

係好型

“返上大陸”
大陸仔做乜嚟香港

喺大陸著就畀人當假野呢

開夠鳩po未

理性討論

咁買triple s 未

都話我垃圾無錢買

義鞋咁重狗都唔屌

對鞋好柒

有錢都唔買啦 戇鳩鳩

你好似有對……

支那仔

who

潮啊
將所有潮item塞喺自己身上
完全唔識襯
土豪

咩係off white